有冇利迷同我一樣咸能到射波

😭😭

去氹仔玩下😢

咸濕仔

陣間去16po

老細話唔夠人開工

依家搭緊巴士了

今朝射唔出精

蓋仔

射波叫雞就叫雞啦！死雞蟲！

我

［突發］澳門銀河開槍

蓋清小心

唔去氹仔

2和b 我屌你個西!